唔想做大人

唔想日復一日 不停工作
每日做既事都無意義
人大左就要迎合社會

嗰種訓到自然醒
無憂無慮
周圍去旅行
約埋三五知己周圍玩 周圍食既日子
幾時返黎
時間可否逆轉

想唔想做愛？

孩子 即使早知 真相那味道
卻想完美到 去違抗定數

我驚真係會倦到唔想做